雖然我成日屌鳩香港同香港人

屌鳩香港人廢
屌鳩香港人閪
屌鳩香港呢個地方
由12年開始屌

但其實我好愛香港
好愛你哋每一位

聽日萬事小心，煲底見。

光復香港，時代革命。

Same ~

我都好愛大家。
我愛我的家人
本人熱愛生命 希望能夠同大家煲底相擁
見到香港有真雙普選一日

我愛香港 我唔會移民
願意同大家留守到最後一刻

光復香港 時代革命。

101上街 賀佢老母
守護下一代。

我好愛香港 好多謝三個幾月以黎每一位既努力
當感到挫敗無力時 知道im not alone
我地要堅守到最後一刻 大家煲底相見
不自由 毋寧死

大家一齊加油
賀佢老母

我都係
雖然成日上嚟屌人
其實我都好愛好愛你地同香港
求下你地, 一定要小心
平安返來再互屌過
天佑我城

武運昌隆